[新台福利]那些年wechat自拍的人妻

每日都要打J巴打未到，我開J圖po先。啲相係wechat傾鹹偈收返黎嘅，我諗有真有假啦

今次唔自爆了

推

Pish

啲廣告好應題

古法

有冇wechat 溝人妻教學
另外巴打你幾歲 ？

我成日hi親都無人理我

冇，都係不斷嘗試

利申：有啲係寞寞

幾大唔講啦，不過好多人妻大過我

推

睇黎十連冇難度

跪求人妻攻略

冷手打個熱飛機

係用附近的人尋找目標？

係，或者join group ,派下紅包（我知係支那語，但wechat真係咁叫），之後pm啲女

好撚正呀

又要打丁

屌 偷我圖 偷貼女朋友個post咋